真正condom

證明毒撚就算做義士都係冇人理

火雲邪神？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

Post 都冇人肯推
義士靚仔有型只係你地升斗市民一廂情願嘅諗法

如果佢係陳冠希咁樣應該暴動緊

推